神級Fix You live!

I feel sorry for them

聽到我打撚晒冷震 個心好撚寒

好難聽

見到thumbnail唔係好敢聽...

救撚命..............................................

佢地點解要強姦首歌

唔睇畫面以為有幾個女人唱

搞錯...以為你講緊Coldplay 2012個live

吊你

呢次個live先係神級

金毛嗰個都ok

唔好咁啦屌你老母
整cheap曬

你哋泡菜仔自己做gay佬咪算
點解要搞鳩Coldplay